部PS4 仲可以玩幾多年？

有冇人話我知 黎緊有 BIO 2 重制，TOU 2

又有 隻狼？仲有咩大作？

Death stranding
等咗兩年了

得trailer

淨係r2d2我諗都玩2年 睇佢線上mode搞唔搞得好
下年仲有dmc

又有隻狼

呢句好好笑

隨時長命過switch

到PS5出左都仲可以玩多兩三年

到時switch2出左ps5都未出

隻狼
DMC
Last of us 2

仲有fallout
Division

kh3

諗緊換唔換部pro機好 部ps4都買咗幾年

換

Ps4 禁ps制 畫面load 勁耐係咪死症?

睇番Sony以往出新一代ps，都係隔6年左右，
ps1 1994
ps2 2000
ps3 2006
ps4 2013

你預玩多兩年

近排搬新屋都諗緊呢個問題
但唔知入唔入到境

等緊GRANBLUE FANTASY PROJECT Re: LINK

用一代PS4玩左SPIDERMAN 根本個HARDWARE仲夠做
PS5出只會係4K VR 最佳化 靚盡可能等於你一張 rtx2070出到既畫質
最後又睇返game engine
第時應該唔洗買碟 ONLINE買使用權

三年左右 發夢夢到ps5 三年後出

搬屋個時換撚埋佢都唔知啦
女人認春到咩

就算出左ps5,ps4應該仲頂到多1 2年

cyberpunk

我都好想入部 ps4 pro ，但部機出左咁耐而家先而先玩好尷尬，

咁一定玩到既 我部ps2/3都間唔中有開黎玩
我係以為佢想知大約幾時可以轉機